［IQ題］邊個可以逃出殺人犯既魔掌！

羅仔，畢仔同林仔住係一間有變態殺人犯既旅館
最後只有一人成功逃出！

到底邊個可以逃出殺人犯既魔掌？

自己逃出自己魔掌

我唔係旅館

畢仔
因為畢打自己人

屌你老母

唔錯，我俾7分

樂仔
因為羅樂林

咁羅仔點算，5分

羅仔
畢，林走唔甩 (不能）

不能走唔甩＝走得甩
3分

畢、林（不能）
不能逃出

畢仔 因為五十路羅林

邊個

提示：4字成語
就開估

答案好直接

唔係畢得好死下嘛

10分係俾你

一定係畢仔

有提示，都係俾8分算

Easy 香港，因為逃出香港！